試著說：［二奶］，不要說：［小三］

小嘜撚野三，好撚大陸

試著說 primary 3, 不要說小三

試著說小二 不要說小三